覺唔覺「唔好意思，借位一用」好唔尊重其他人，無資格學人講追求民主自由平等

連最基本尊重人都唔識，連問下人地願唔願意比你貼廢文都唔問，一入嚟就貼埋啲九唔搭八唔關主題事既廢文再走撚咗去，同獨裁共產黨有咩分別

唔覺

建議由小學開始重讀政治

用加密玩野